[求介紹] 有冇d即日出糧嘅炒散介紹？

失咗業一段時間，不過中間都有返下餐飲炒散
上網搵炒散大多數都係餐飲個類 想搵下文職個類
非勞動個類我都ok 事關我比較孱

有d等錢洗 所以越快出糧越好

最快可以今個星期返工

謝謝大家

揾吓啲揾工tg

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

入過d 都係冇新工介紹

一星期內出糧個d 我都ok

入啲wts grp

例如:

Facebook grp 都有好多工

我公司想搵CS/FrontDesk (香港金融公司，主要幫上市公司出公告及業績）

注意：唔係賣倫敦金/股票/保險

可以做temp/長工

要輪班工作/唔駛追數/輪班同OT都有錢$$

無經驗 14k 左右 主要食OT (e.g. 當9-6, 6點後開始全部計OT)

如果想知多d, pm 我
TG@MrHoChannel

群組已滿 無法加入

搵工既 54377201 wts我

54377201 wts

6月裸辭到而家 黎緊又要交學費 想死

爆咗，師兄有冇多個